點解神父咁鐘意性侵小朋友？

應該調轉諗 唔鍾意性侵小朋友就做唔到神父

想知

男仔都唔放過

係上帝對D細路仔既考驗

性慾係人性一部分，啲偽善教義就妖魔化人嘅性需要，搞到自細接觸耶教嘅人嘅性觀念扭曲晒，強行壓抑，同時又會覺得自己好純潔，到大咗個性慾同性取向發展畸形，而呢班人就做咗神父。但人又必須要滿足性慾，而啲神父又覺得性慾好污蔑，之後就將自己覺得自己細個好純潔嘅一面，投射落啲小男孩到，令成件事喺佢地嘅立場感覺良好。

唔記得邊到聽返嚟
好似話聖經記載，一男一女先叫扑嘢，兩個男就唔計
神父鳩痕但唔扑得嘢，就會搞啲青靚白淨嘅細路仔(男)，咁就唔算扑過嘢

神父好耐以前都只係個細路...

因為神愛細人

樓主愛上神父？

雖然你鳩up緊
但係你又幾合理咁好似

但我唔明其實點解要神父禁慾

聖母係無做過愛
耶蘇係無做過愛

但係其實聖經邊到有要求過神職人員禁慾？

聖經記載嘅係兩個男嘅扑野係罪
因為性慾而令佢地兩個扑野，作出並非由神所允許嘅行為，所以稱為罪

神所允許嘅係一男一女以生育為目的嘅性行為

無記錯就係咁

利申：番過幾年教會，依加無

覺得男童純潔

因為好多自細篤信基督嘅人，長大後發現自己有同性戀傾向，無法解決同性戀與信仰嘅衝突下，於是去做神父，以為可做到心如止水，亦避開與異性結婚嘅難題，點知做神父後，始終無法抑壓原始慾望...

多謝巴打指正

細路男仔最似女

人唔一定要滿足性慾
會夢遺

要將罪惡排出, 但係成人已經唔再貞潔, 所以對小朋友落手
而且小朋友反抗唔到

利申, 鳩估

好似天主教教會 成日有d position 嘅事奉/合唱團 都係搵男仔 同神父一齊做儀式， 日對夜對 最易入手 .

因為男人接受男人耶穌的愛就係同性戀行為
神父日講夜講
又唔敢搞成年男人
咪唯有侵犯男童

咁簡單，因為天主教係異端囉，係好就唔會比基督教推翻啦